好想飲酒

法國日日都要開呢個post

快
尖沙咀

你仲未返去咩

去邊

冇野 好耐冇飲醉了

渣

男定女
男我可以一齊飲